{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_024874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "양촌리1"
    },
    "text": "陽村里(ヤンチョンニ)\\n\n南漢江が流れる平地に位置する典型的な農村には、ダルヨウル、マク流れ、ソンチャン、ソンゴル、アンウンデン、オクゴリ、ジェネピョンなどの自然村が存在します。 ダルヨウルは陽村里の中心村であり、その名前はこの地にあるダルヨウルに由来しています。幕流れは水の流れが強く、無駄なく流れることからその名前がつけられました。音頭はかつてソウルへ通じる道路の近くにあり、周囲には断崖絶壁があることからこの名前がつけられました。 また、約300年前にはソンゴルという村が存在し、裏山に広がる松林が美しく茂っていたことからその名前がつけられました。アンウンデンは昔、この地に水たまりがあったことから名づけられました。玉巨里はかつてこの地に玉の軌跡があったことからその名前が付けられました。そして、ジェネピョンはかつて職人たちが主に暮らしていたことからその名前がつけられました。 この地の特産物としては、栗が数多く収穫されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "陽村里はどのような位置にありますか？",
            "answer": "陽村里は南漢江が流れる平地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "陽村里にはどのような自然村が存在しますか？",
            "answer": "陽村里にはダルヨウル、マク流れ、ソンチャン、ソンゴル、アンウンデン、オクゴリ、ジェネピョンなどの自然村が存在します。"
        },
        {
            "question": "ダルヨウルとはどのような村ですか？",
            "answer": "ダルヨウルは陽村里の中心村であり、その名前はこの地にあるダルヨウルに由来しています。"
        },
        {
            "question": "幕流れとはどういう意味ですか？",
            "answer": "幕流れは水の流れが強く、無駄なく流れることからその名前がつけられました。"
        },
        {
            "question": "音頭とはどのような村ですか？",
            "answer": "音頭はかつてソウルへ通じる道路の近くにあり、周囲には断崖絶壁があることからこの名前がつけられました。"
        },
        {
            "question": "ソンゴルとはどのような村ですか？",
            "answer": "ソンゴルは約300年前に存在した村で、裏山に広がる松林が美しく茂っていたことからその名前がつけられました。"
        },
        {
            "question": "アンウンデンとはどのような村ですか？",
            "answer": "アンウンデンは昔、この地に水たまりがあったことから名づけられました。"
        },
        {
            "question": "玉巨里とはどのような村ですか？",
            "answer": "玉巨里はかつてこの地に玉の軌跡があったことからその名前が付けられました。"
        },
        {
            "question": "ジェネピョンとはどのような村ですか？",
            "answer": "ジェネピョンはかつて職人たちが主に暮らしていたことからその名前がつけられました。"
        },
        {
            "question": "陽村里の特産物は何ですか？",
            "answer": "陽村里の特産物としては、栗が数多く収穫されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 412
    }
}